[長文慎入]給為香港付出過的你和我

老實講，長毛又講得啱喎，香港人肯同港共正式分裂咩？就算有，有幾多人響應？雨傘個陣，搞罷課罷市罷交稅都對港共造成唔到壓力啦。

唔係想潑冷水，至少個晚我見唔到有18萬個投過佢地嘅選民會肯企出嚟囉，遊行集會已經係近乎無成本嘅抗爭，你地都唔去，之後就開post笑鳩人地個集會得幾百人，我係港共唔係笑泛民，係笑你地咋！

坦白，我都想食花生睇泛民總辭對件事有乜幫助，但問題係辭完之後，香港人會唔會肯support佢地？我唔見得會，就算嚟緊要打官司呀，你地會唔會[施捨]一二百比佢地呀？唔會呀，屌你老母，你地寧願係屋企開個靚post屌下泛民，得閒就互相分化，再唔係就喊苦喊忽話要移民，無人想知你地有錢移民咁叻仔呀。我係香港人，宜到就係我屋企，屋企係我嘅，點解要我走？

我好明白雨傘之後大家都有種無力感[宜句說話都就嚟變日經]，但無力感唔係你逃避政治嘅藉口，無論你係左膠定係獨派,濕鳩熱狗都好，我地都係同一個餅分出嚟，宜舊餅叫做香港民主餅，食宜塊餅嘅人叫香港人。乖啦，唔好再比藉口自己，出返嚟啦，香港真係需要你地，唔好質疑自己嘅能力同付出，好多嘢係睇你有幾堅定嘅決心，同睇你對香港宜個屋企願意付出幾多，事在人為。

恆心，骨氣，智慧係現時香港人正正欠缺，請大家作好長期坑爭嘅準備，特別係心理上好好裝備自己，不要放棄，我地唔可以早過敵人死㗎！身枯，心不死。

馬照跑，雞照叫

[要返工，不了]
每次見人留宜句真係好撚on9，不你老母了，仲好意思話要抗爭，未抗爭就已經玩自嘲，長他人志氣，滅自己威風。

香港人不嬲無智慧，所以一直卑人魚肉。

好似我見到班講獨黑社會起人底 對某個政黨及相關人物進行批鬥。

口講仁義道德 實際同五毛破壞大局無異。

完全忘記該被批鬥嘅政黨為本土派帶來正面發展。

有D不自量力嘅人想做大佬，我非常覺得依D人幾無恥下！

我已經由active～>旁觀者，因為班講獨黑社會日日鳩Up毫無智慧，對大局風險評估欠奉，以為型就得！白痴一樣。

我就覺得應理性認清現實
支共唔會俾你獨立
只會加速赤化
你能做既只有移民
少啲ff 多啲儲錢 準備移民
先係對你同你下一代負責任既做法

講獨黑社會：「五毛！」

大香港早晨

你條淡友唱淡唱到short撚咗你睇清楚樓主講咩先啦

返學都可以抽少少時間打場飛機嘅

我想做果塊餅係香港獨立, 唔止香港民主

你下下都將個原因賴落群眾到咁就死得啦
大部份人都肯做既, 香港早就獨立啦

講得不了既人，大部分都支持本土派。

泛民D 支持者死撚哂？
18萬票D 人投完飛哂返外國？

陳浩天攪港獨集會都係咁上下人，你泛民年年六四都十幾萬人去，吹雞都吹唔到一千人，是否on9

仲賴連登仔，連登仔係社會少數咋

獨立咪獨立囉，我覺得港獨主張無問題㗎，你都識講啦[大部人肯做，香港早就獨立]，即係你都同意如果大家肯走出嚟，港獨就有機會實現。宜家個問題就係無乜人肯付出，已經唔係叫你地捐錢比佢地打官司喇，就連集會遊行咁低成本嘅抗爭都唔做呀，無群眾你搞乜撚港獨，連基本抗爭都唔做，唔通真係靠陳雲乜鳩紐約堡就獨立到？靠佢地廢噏當秘笈，不如信自己，出返嚟。

點解要有民主領袖? 就係要佢地LEAD 返群眾轉頭
即使群眾想做, 但呢班領袖根本2仔底, 臨陣縮沙

宜家個情況係群眾唔肯出嚟喎
無力感+民主力量碎片化->逃避（e.g變得唔願意出席低成本嘅抗爭）
咁有無領袖都無分別咁啦
所以篇文重點係希望香港人自強
願意付出多少少 堅持落去
on9啲講句即係[團結就是力量]

push

兩邊都係咁
群眾唔想做, 領袖抽下水做SHOW
源於原有既共同體再無自我修服能力

如果泛民無哂議席+經濟衰退
就睇新既人可唔可將香港民族 變成19世紀時既波蘭人/現時庫爾德人既地位

我覺得唔理乜光譜都好，只要你係由個舊餅分出嚟，就唔應該計較咁多，只要係破壞緊香港核心價值嘅，我地就要一齊捍衛。最低要求係，唔洗你出席集會遊會，但都唔好笑鳩自己人人數少。

想多啲連登巴絲睇到篇文

幫你推下

留名跟進

感謝

你講既野我唔知咩 我都曾經以為用呢30年時間可以改變下一代
事實就擺在眼前 香港人用多100年都改變唔到果種自私自利既性格
獨立係可行 唔可行既係香港人去團結唔為自己利益計算去搞獨立

大家可以share條link去其他post

香港獨立唔駛再諗 除非支爆 中共倒台 唔係唔好諗香港人會肯去搞獨立
不如實際d諗下一齊去智利保存住香港文化仲好

寵物主人呼喚寵物一樣既口吻

巴打宜家幾歲
識得有伯伯八十幾歲都走出嚟表達自己立場，你唔係咁快放棄兼認老呀

下做乜認自己係寵物

我冇放棄 我只係講出事實 請你認清事實
盡早一齊宣傳移民智利 然後搞臭香港國際地位 中共得物無所用 先係保住香港文化既方法
只要保得住香港文化 他朝有一日 香港人一樣可以有機會去另一個地方創立自己國家

即撐
果d乜鳩話自己覺得叫家人移民好正確嘅含撚仆街死啦
移咗民又要自以為好威去開post
成班五毛順便正評散播失敗主義 食屎狗

太理想化同空泛啦
現實就係無力感+各派系狗咬狗
但各自既光譜都相差太遠
特別係本土v傳統飯民
領袖無諗過解決，人民無號召力
依家根本係慢性毒藥咁死，睇唔見生路

香港需要既係一個領䄂 係領䄂 唔係好似中箭嗰班2打6

其實有無諗過好多人係個心死左

根本覺得做咩都無用，唔會再理

講得啱呀，所以我打宜篇文係想激勵返大家嘅士氣！

咪就係唔想香港人被無力感包圍囉

你理想嘅領袖係點

無力感我都有，但我唔會因為咁就咩都唔做，因為我唔想有一日變成個班政治冷感/偽中立/藍絲既一份子。

講得啱